Als Young Pip heeft een halve vakantie, doet zoveel voor Old Orlick. '
Ik veronderstel dat hij dat was ongeveer vijf-en-twintig, maar hij sprak over zichzelf meestal als een oude persoon "Waarom, wat doe je met een halve vakantie, als je het snapt?"
zei Joe.
"Wat zal ik ermee doen!
Wat zal hij ermee doen?
